問拍緊拖的

生日正日前後幾日
如果都好忙但有一兩日夜晚得閒
係咪一定會留比你男/女朋友 (當你正日比家人)
選擇以外仲有中學同學 大學同學 工作個度的teammate

留一日比男/女朋友
正日比屋企人
其餘比朋友

我自己係正日晚餐同女朋友食，然後一齊返屋企同屋企人食蛋糕
咁仲溫馨啦

不如叫晒佢地黎你屋企，同埋你屋企人過啦

如果未見家長點搞

岩啦 順手介紹

正日同屋企人同埋條仔一齊過

Agger
好機會